health consulting

Aon, mercer, TWT 個啲..
出路係咪好窄
想轉返行去銀行係咪無可能

Me成功consulting轉去banking，tg傾？

好 留tg